想問戴套使唔使包埋春袋?

我見個套仲有好多位剩

係套哂成個人架 咁先唔會流精

短仲好意思出post

要包到個人實一實先好行事

正常包埋嘴同手
因為kiss同拖手都會有bb

差啲做爸爸
thx

呃人架
上次包埋都有左

高質

太細條

係個套太長

唔包埋春袋你帶黎托柒呀?

我包到龜頭位已經最盡，好易甩，要用雙面膠紙痴住個龜頭邊。樓主個套邊度買？求介紹。真心我寧願大好過細 好困擾

要戴？

巴打你真幽默
抵你有女屌

我好想笑你囉套本身就係用黎包住個春袋，你唔係用黎套住條j掛？

我習慣笠頭

巴打條女下面好闊

屌 恥笑三寶真係用得好應棍

你影低我教你點戴

驚嚇親你

唔洗，我敢講我無乜撚未見過

大好過細呀巴打

唔咪就好似我個名咁架喇

依個幾撚好笑

笑到仆街

樓主再細都有女屌
你班毒撚笑咩

係咪傻架
用嚟包住條女架

曲線自爆牙籤

短撚

高質假膠post

我次次都包得一半

樓主做咩屌男人都戴套

度啱jj幾長先戴 多餘剪出黎 唔洗包埋春袋
利申 屌女無數

要將個套攝入去個尿道 之後反出黎包住成碌鳩嫁

可能買錯牌子

各位巴打唔好害樓豬啦。
樓豬屌西唔好帶會好啲

上堂睇笑到個人震晒

笑撚到仆街 高汁

唔係要套落條女個閪度咩？ 利申：套左幾個鐘

唔包埋春袋學咩人戴套

咁撚短

咁大個套，傻既都知要套埋春袋啦
青頭？

事前記得雪一晚 等佢收縮

明未 冷縮熱脹

唔係淨係笠春袋扎住條輸精管咩？

一想像個情景已經想笑

咁都難分

諗真就知未必關你事

你反轉左來戴咋？

唔差既假膠post

條j同復活節島石像個鼻一樣長

樓主條女咪好爽，春袋都插埋入去

樓主你真係好撚幽默

包埋春袋再用AA 膠封口咁先正確

撚同袋要分開裝，正常人係要戴三個

笠曬成個人嫁

會唔會除唔返

篤穿個套佢啦，有助通風會屌得爽啲㗎

樓主下次用三個
一個包到落袋底
之後篤穿其餘兩個
紮實袋底同鳩頭
我包你玩成晚都唔會走位

緊係要包埋,你唔知春袋都會射精咩?

你肯定用喺女身上

樓主俾人知道J細之後就扮假膠

要包埋張床

用完可以當香口膠食

咁環保

要

記得戴完，用AA膠填補虛位
想除時，用AA膠溶解液即可

唔使架巴打，只要帶套之前用手將兩粒睪丸揤去龜頭附近就ok

唔包小心春袋漏精呀

淨係包春袋就夠

包埋紮住紮住冇咁易射

避孕套係用嚟救港督個囉

巴打有兩條撚定兩個袋

你拆開左個包裝之後
掉左個套佢
用個包裝袋就ok啦

包埋春袋咪又係俾樓主條牙簽拮穿

真心好笑個po

咁多人唔知？ 淨係包陰莖部份 春袋唔洗

高汁

?

好似要拆個袋出泥帶

呢個好笑

唔係要同埋條女一齊入個套入面先可以避孕咩

我每粒睪丸一個套

依家D學校點教野
明明就係要包埋春袋
你帶手套會唔會靜係套手指唔套埋手掌

你返特殊學校？我個間唔係咁教喎

百佳有錫紙

我老師教要包埋手臂架喎你地咩學校黎

淨係包春袋就得架啦,爸爸

樓主幽默搞笑下
但就班低能衝出黎認叻話人短

有科學根據，包春袋先可以收緊輸精管，咁先有效避孕

用橡筋紮起佢等佢唔好甩

好耐無見到呢d post

冇資格笑樓主
樓主有囡屌
而毒撚

剪左多左嘅部分啦

無圖

去7仔買盒condom, +$0.5要個膠袋
準備好就用個$0.5膠袋笠住碌尻連春袋
盒condom係掩飾嚟 主要係俾個毒撚7仔staff見到你有女屌

笑撚左

笑撚到我

之前我仲攝入馬眼入面

唔怪得條女即刻著衫走

CONDOM唔係笠住春袋就得咩?

短兵相接

淨係包春袋架喎

係咪指春袋

樓主小學畢業未？安全套整係戴係春袋

未必關你事

要套到落頭

初中雞當道係咁

諗起舊時舊登d post 日日都有得笑

做個好心別拆穿

要呀，包埋隻腳仲安全

高質po 樓主我想幫你戴套

你1定0

應該要包埋個腦(如果巴打有嘅話)

要包埋條女

真假分不清就學人上連登

咁撚短不如索性唔好戴
反正都射唔入

pmed

你用個套個包裝？

自暴其短

成個套一野塞入龜頭就ok

用完洗乾淨涼乾佢 下次又可以再用